可唔可以唔好無差別裝修中資

我覺得小米變小飯真係有啲過份，如果佢真係好似美心太子女咁抹黑示威者我絕對同意裝修，但佢好似從來冇表過態喎，如果我哋好似啲on9藍絲一少少唔同意見就打尻人/幫人裝修咁我哋同佢哋有咩分別？

小米依啲中資其實罷買唔係已經足夠啦咩？之前唔係有colour code邊啲舖先需要裝修架咩？點解變成無差別裝修？

預咗比人屌，但真心希望要改善

Show Blocked User - 19Programmer

黨企

驚就唔好開鋪

咁撚天真
坐定定就有民主啦

拉

全面反支
手足你唔去關心你去關人死物

支持 不過樓主係到開呢個post真係被人屌硬

呢度講少少唔岩聽既野即刻俾人圍插啦

深黃同深藍都係差唔多

Agree...唉 兒登

點解最惡毒果間金拱門（香港麥當勞），直屬共產黨的黨企不單從沒有去裝修，而且仲大量手足去幫趁？
點解🤬🤬🤬🤬🤬🤬🤬🤬🤬

阻膠屌你老母

推
不過極端勇武已經唔睇呢度
剩番班都唔知有冇出過去既人係咁吹風叫人乜都裝修
但從未見過一個合理既理由

反正比人拉又唔係佢地，又有花生食

直線抽擊

利申：唔割

推 agree

大家覺得二百萬人入面，有幾多人接受到逢係中資就裝修？

探討更好ge操守同埋探討咩野行動係幫到抗爭，絕對唔等於割蓆，如果無人提反對意見，我地自我學習ge進步機制會失效

我希望香港有高質的民主，唔係用批鬥式方法爭取民主。

推

無問題 唔割

未學行 先學走 點得
人性就係咁 香港人亦都唔係特別高質

咁仲唔夠罪大惡極？

屌 黎到今時今日都仲講呢啲野
依家係同緊成個共產黨極權鬥
中資就係佢地既經濟來源
唔爆中資可以做咩 可以做咩來直接同呢個極權抗爭?
比唔到意見就唔好係到批評人
想割就隨便 我就核爆都唔會割

認同